其實憑咩警署可以拉閘？因為香港警犬好驚黑社會？

真心唔明 邊個授權比佢地拉閘

好怕下次市民嬲得濟鎖晒啲門又亂咁擲雞蛋